就黎聖誕，有冇巴打會趁機表白？？？？？

你地準備點樣同中意嘅女仔表白

諗緊24號約唔約女神出街

小白隊長係咪有咩啟示比小弟

又到聖誕 又到聖誕 又到聖誕 又到聖誕 又到 又 到 又到聖誕